強烈爭取繁忙時段廢除兩蚊廢老計劃

明明架巴士滿哂客可以飛站，理應可以慳到唔少時間。但係就因為啲廢老站站都有人落車，嘥撚哂成車人時間

支持

Push

有無人知道可以點反映？

唔應該鼓吹魚蛋論，應該係人都兩蚊，含遊客

同意，鳩up三隧分流就識，繁忙時間分流下廢老遲小小先出街，咁簡單都唔肯做

早7:00-10:00
晚17:00-20:00

佢班仆街真係好撚乞人憎

最仆街係個個站得一兩個人落，但明明已經full哂，要為佢地而停車

廢老：辛苦咗成世，搭巴士都俾人鬧，成班後生仔都係讀屎片

喺咪要同啲區議員講先有用

推

piish

多人時段出入都易跌親啦
快啲禁啦屌

啲廢佬仲要慢慢咁行落車

啲廢老坐直通車見閻羅王啦